去左守護孩子遊行，我喊左

人數好少
叫口號極少
無乜poster
無乜宣傳

200萬人行我都無喊，但今日我行到尾喊左

好多大人帶小朋友出黎
大部份小朋友根本唔知發生咩事，只係係度行同問問問，家長都好細心解釋佢地聽
但係我睇到D小朋友既樣
諗起佢地將來要活係一個無自由，被壓迫既環境底下，我喊左出黎
到底一個幾無良，幾瘋狂既政權，先會以小朋友既將來作為祭品獻媚
我結左婚但未有小朋友
睇到咁既畫面我都喊到仆街
林鄭你有兩個仔點解都做得出咁既事
唔為小朋友既將來解決問題，反而為左政權同利益摧毁小朋友既將來？你仲撚好意思話自己係人老母？

香港既未來就係我地每一個巿民既孩子
你個強權要打壓既，我地一定會走出黎守護孩子，守護香港。呢個係作為父母親既天職。

Btw 巴打們，唔好諗住人少就唔做，應做就去做，個效果可以超乎想象。

自推

睇完好滾動

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

如果有家長見到終點處頭先有個傻鳩一個人係度喊
果個就係我

勿相認

推

因時制宜 做咩唔緊要
最緊要去做

加油

平時覺得叫香港人加油好on9

今日唔一樣

太窮巴

巴打

邊個國家係會加分畀樂器8級？

無大台 只有自己代表到自己
不撤不散 各自努力
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出

守護孩子！

睇到啲相都想喊
香港搞撚到咁

而家出街見到小朋友都有呢種感覺
最記得有個2歲小朋友問佢媽媽d人出去做咩
佢媽媽話「班哥哥姐姐為你將來努力緊」
聽到真係差d喊出嚟

其實一日走幾邊真係會分散晒

可能太急 文宣整唔切 同時又有太野進行緊

香港人加油

無

Push

唔會
盡做

小朋友都好得意好可愛，香港既未來究竟去到這班小朋友長大成人的年代，究竟仲需唔需要好似今日既香港咁，要被誣告、被濫捕、或者更嚴峻情況下去為自已住既地方自由人權發聲遊行呢？

可能連遊行既權利都無埋

是咁的，已經送左水
勁老們我愧對你地

多謝爸爸 辛苦啦
大埔見啦 我地絕對唔會放棄

年輕人加油，銀髪族，支持你地

生於香港

因為林鄭兩個仔移民咗好耐

推 睇圖都想喊

兄弟爬山 各有各做

入嚟投票啊
Google Form:

[一人一票] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

先前討論：
8月內再一次大型遊行 - 遊行日期+死線日期討論

證明唔係活動多就有用

要宣傳 要時間發酵

欲速則不達

因為柒婆兩個仔唔係香港人
佢地陷家揸外國護照

推一推以表支持

因為林鄭的仔 都不是香港人

人地全家英國國籍

堅持！

buy 應做就做 係方法就去試做

守護佢地嘅未來

我無野講

感動還感動
但我都係度諗
同一日太多唔同嘅行動係咪會分散焦點？
同埋活動宣傳時間太短亦導致事倍功半
可以點調節下？

聽到佢地嗌哥哥姐姐加油 好感動

push

睇你呢段字 濕咗 眼

因為林病兩個仔唔會生活在香港

仲有銀髮族

睇到眼濕濕

不要哭，不要氣餒，是持久戰，大家鼓勵

因為林鄭兩個小朋友係英國人

推，兄弟爬山，而兄弟中也有銀髮族

出生係香港真係好辛苦, 求下大家唔識教既真係唔好生

支持

大埔墟見到幾個岩岩去完守護孩子既銀髮族同陳伯 岩岩上左月台

從來都唔覺得呢句口號on9，呢個口號既可以打氣，又可以加深大家對香港人既身分認同。每叫一次香港人加油，其實係提住大家係香港人，唔係強國人，長遠而言，對建立本土意識十分重要

做事手法好重要
對家文宣強咗 文宣要大大力做
記者會都係文宣嘅一種
對內：AirDrop同路人 行動 戰略 方向
對外：Facebook扮中立拉攏藍絲 放分化藍絲嘅文宣 WhatsApp forward都係一個重要嘅渠道
國際：機場派外文文宣 播英文片

冷靜思考 謀求對策
對準政權 勿生雜念
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

辛苦巴打了

我今朝都有去
聽到啲細路好努力咁嗌 香港人 加油！
有好幾次差啲喊咗出嚟

好想佢地有個自由快樂嘅未來
同埋今日真好熱 班小朋友好叻

盡力而為

加油呀！

香港人加油呀！

五大訴求！缺一不可！
對準政權！拒絕膠化！
沒有大台！只有民眾！
和理勇武！相輔相成！
光復香港！時代革命！

去左，算好多人。

多謝呢班父母生咗啲可愛嘅小朋友
又識教佢哋做正確的事

push
[今日RECAP]重整旗鼓第一炮 - 文宣重啟,對抗三毛！

仲可以提醒大家 今次運動唔係年輕人/學生搞出嚟 係香港人為咗香港嘅核心價值所以行出嚟 唔係再俾自己覺得因為有後生走上前線自己就可以甘於退居幕後

港 官個個 外國藉
出賣香港 之後去外國

巴打你真係企左係度喊？
D人有無咩反應？
講多少少黎聽下

覺得岩既野就要做

勿以善小而不為

咁樣曬法都齊心，難得

林鄭一早送哂d仔去外國
其他人既仔佢死佢賤，佢關心既只係金錢，權力
呢d人為左錢咩都就得出，點會同你講良知

人數不重要

不用太介懷人數

重要是理念的承傳

識教都冇用 俾個政權害死

嗰個師奶返送中師奶話我地希望大家最後可以安安全全返屋企飲湯個吓好感動

林鄭兩個仔有外國護照

之前有日去做義工 啲小朋友唔知做咩無啦啦講起警察 不停係度話啲警察係黑警 又話佢地同黑社會一樣 係度打人 然後仲係咁問我點解林鄭死都唔肯撒回完全想像唔倒啲小朋友都識咁多

推

五大訴求，缺一不可

光復香港，時代革命

有時候我會諗，不如比佢地做無知的豬可能會更加開心

大部份小朋友根本唔知發生咩事，只係係度行

呢樣係真，但點解都要帶佢出黎？有d行都未識行既，都要照帶？
因為教佢地正確既事，係父母既責任

利申：今日有份帶幾個月既bb出黎既父母

林奠成家有晒外國護照啦下化？
佢驚西咩

聽到小朋友聲講 "香港加油，哥哥姐姐加油", 好感動

可以用呢d口號做 少輩圖

林鄭好懶惰，市民好難過

警察講大話，小心甩大牙

好警察，加油！
壞警察，早抖！

哥哥姐姐加油！記者加油！

因為佢成家都英籍

又唔係成面都係個D
無乜人見到
不過有個小妹妹呆左咁望住我

d演講好有感染力
睇電視都喊左

林鄭嗰兩個仔都唔撚會係香港生活架啦
仆街林鄭 屌你老母

出來啊！！

所以一定要保護和理非！和理非都要自保！帶哩樣野就兩樣都做到！仲容易啲睇到邊個係鬼！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

因為林鄭條仆街兩個仔都去外國

妹妹心諗：個叔叔係咪唔見左媽咪

嬲係仲有人唔明我地出黎做乜

無宣傳，至少你講我先知有呢樣野； 可能天氣太熱， 唔想小朋友辛苦都係唔出黎的原因；但我知更多人的諗法係移民

之前去發夢 d狗未開波既時候 都有家長會帶埋仔女落黎行 d細路仲要大叫香港警察知法犯法

我地高牆下的爸媽希望以爸媽嘅身分比你地盡情傾訴同發洩，我地接納及聆聽 ! 目標只有一個：請你地唔好再離開我地。

我們自己的上一代其實都唔係好明，一起分享下

高牆下的情緒支援TG account

不一定要分地區找我們

沙田區 (8)：
@tammy628 (沙田媽媽)
@tnecnivoh (沙田爸爸)
@cloudyren (沙田媽媽)
@janjan1111 (沙田媽媽)
@shfoo0719 (大圍媽媽)
@amykam (大圍媽媽)
@iampig1234(大圍媽媽)
@kamsze (馬鞍山媽媽)

大埔區及北區 (3)：
@carriemimi (大埔媽媽)
@tpmatob (大埔媽媽)
@flyinggor (大埔媽媽)

元朗區及屯門區 (2)：
@postit3M (屯門爸爸)
@stoneleung (屯門爸爸)

荃灣區及葵青區 (4)：
@florencewu0422 (青衣媽媽)
@samsumsam （葵青媽媽)
@yann612 (葵青媽媽)
@pufferfish621 (荃灣爸爸）

深水埗區 (3)：
@louieko (荔枝角爸爸)
@rei_mama (長沙灣媽媽)
@just_keep_swimming (美孚媽媽)

九龍城區及油尖旺區 (2)：
@mask_ki (九龍城媽媽)
@st_tonypapa (紅磡爸爸)

黃大仙區、觀塘區及西貢區 (5)：
@jojo1028vb (將軍澳媽媽)
@QQmama2303 (將軍澳媽媽)
@agin2007 (將軍澳媽媽)
@rogueclif (坑口爸爸)
@cyrusn (九龍灣爸爸)

中西區、東區、南區、灣仔區及離島區 (3)：
@finding_memos (香港仔媽媽)
@peppabig (離島媽媽)
@hamohalo (香港仔爸爸）

光復福建！時代革命！福建獨立！

Sorry下次會到

光復香港

本身睇到好感動

多謝你

我都有傷行 見到佢地好熱都無任何怨言
好感動

睇到字都已經想喊

有去，基本上全部一家大細

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！
It is now or never

推

文宣商戰：撐「五大訴求、缺一不可」良心認證標誌店舖消費推廣

柒婆講得出示威者係對社會無貢獻，所以不惜破壞前人努力建立的香港。仆街啦！係你個柒婆破壞緊我們下一代的未來

佢無感覺因爲佢d仔唔會留係香港生活

PUSH

我地慘，佢地咁慘

我都有去，D 細蚊仔好勁。多謝爸爸媽媽，呢個時勢，帶住小朋友落街買碗面都驚，有D 家長真係Playgroup 都唔敢帶小朋友去，多謝大家都肯行出來。

呢個年代真係唔好生
但諗深一層 如果我地本土嘅香港人都唔生 班腥港人keep住屙幾個 最後

發夢be water戰略，有參考價值！

每日返工我望住班細路都會好感觸，頭個幾日成日要返工忍住唔好喊

睇到個post 心情好撚沉重

今日 大埔

見到啲相 爸爸媽媽帶晒小朋友出嚟 真係好感動

我今朝都有去
都預咗要嗌下啲和理非口號

但有一件事令我好驚喜
就係我同我老公追撚住tbb
一roll機就屌佢
好多人望住我地呢個相對唔和平嘅行為
我以為會被歧視
點知啲爸爸媽媽幫拖一齊屌

淚推

其實各有各做
好多人要湊住個仔
身不由己
唯有去呢啲相對和平嘅集會

和理非老豆老母

P

同意

不論老中青, 所有人都係希冀年輕人下一代有美好嘅將來
只有奶共既得利益者先至會顛倒黑白,
仲幫中共限制香港人嘅言論自由選舉自由
每個人為左下一代都應該行出來講真心話良心話

五大訴求，缺一不可
徹惡法
銷控罪
查警暴
非暴動
真普選

和理非‧勇武互補
Be Humble, Be Water

無大台，不分化，不譴責，不割蓆，不篤灰

光復香港，時代革命

多謝所有有份參與既人
如果呢一個禁和平 又合法，講到明for小朋友既集會示威 都唔敢帶小朋友的話，更加要反思到底呢個家仲係咪適合你同小朋友去居住

所以小朋友，都要站出來

見唔到
見到實黎幫拖

唔知係咪母性...我都喊左
班小朋友咁乖 面對咁既港共 大個左點算

唔應該係我地 但更加唔應該係佢地去面對

林家全是英藉 將來也是國家領導人 不能類比 繼續戰鬥吧

推
上一代冇做嘅 我哋呢一代做返

各有各做

林鄭既仔點會留係香港做二等公民香港人？

高官只係想自己的下一代繼續壓榨其他人的下一代，點會有同情心

不以善小而不為

林鄭你有兩個仔點解都做得出咁既事
？
因為佢地做官啲仔女有曬外國passport ?

呢樣野心理學上叫kin selection
所以共匪係會洗腦洗到啲豬冇左呢個正常人類會做嘅approach
即係會出賣屋企人、滅絕人性
而高官就相反
極端Kin selection
即係只要我一家冇事，你將幾多億人要落地獄I don’t give a shit

睇完我都喊咗

香港人抗爭十件事

講真，真係唔知今日有呢個活動

因為林鄭兩個仔都係英國人

鍾意巴打最後果句

因為林鄭條仆街兩個仔都送左出國囉

今日太多行動，分散晒

NO PHOTO NO FACT

大家都係為咗將來

太窮弟兄

叔叔唔見左老婆

你真係太窮嫂？

00後已經慘
繼續中共搞落去10後到時唔知會點

係

洗唔洗自拍流馬尿？

有容巴

呢d 家長都唔知咩人 點教小朋友 你地游行你地的事 唔好羅d 小朋友來搞搞震 你地死好啦唔好連累無辜的小朋友

勿以惡少而為之，勿以善少而不為

五大訴球一個都不能有

你地都知00後慘，禁你地班黑衫人仲係到搞搞震，禁只會令到00後慘上加慘

支持銀髮族

一齊行

pushh

食屎啦5毛
禁你老母

有冇人知咩叫做[小小連儂人]?

你叫人食屎，咁你去食先了，扑你個臭街

戇居，加拿大仲多中國黑社會移左民過去。係停車場都打大交。